「媽不在要滿足爸」 獸父性侵2女上千次

新北市一名獸父與妻離婚後獨自撫養2名女兒，卻自兩人約5歲起對女兒伸狼爪，還從小對大女兒灌輸「媽媽已不在，爸爸有需要，妳應該要讓爸爸滿足」的偏差觀念，誤導大女兒同意性交，直到大女兒上國中，將此事告訴男友，才揭發獸父淫行。新北地檢署認定大女兒受害384次，二女兒1085次，昨依對未成年女子強制性交等罪將這名獸父起訴。

起訴指出，年約40歲的獸父與妻離婚後，獨自撫養2名女兒，先後住在高雄、新北等地，卻自2008年8月起，對當時就讀幼稚園大班的大女兒伸狼爪，還灌輸她：「媽媽已離開，但爸爸有需要，妳應該讓爸爸滿足」等偏差觀念，誤導大女兒供他逞獸慾。

2010年10月，獸父開始將狼爪伸向當時年僅4歲讀幼稚園中班的二女兒，直到去年大女兒讀國中二年級時，向男友透露父親所為，男友轉告學校輔導老師，才揭發這名獸父惡行。

獸父到案後，原本向警方坦承犯行，事後接受檢察官偵訊時，卻翻供辯稱當時母親生病住院，他一時慌亂不知道該怎麼辦，擔心無人照顧兩女兒，才向警方坦承性侵女兒，實際上可能是他沒收2名女兒的手機，才遭女兒誣陷。

不過，檢察官考量2名女兒指證歷歷，且事發時2名女兒的姑姑及大伯曾責問這名獸父，他當場下跪坦承淫行，因此不採信獸父辯詞，依2名女兒所述，推算大女兒遭性侵193次，猥褻191次，二女兒則被性侵271次，猥褻814次，昨將這名獸父起訴。（孫友廉／新北報導）

我比較想知點計到個次數出黎

又係新北

你個名

慘...
明明從少已經接受個價值觀
又無唔滿意
係要畀社會迫害到生離死別
畀明條仔攞唔到處就葡萄搞大件事啦

每日次數x日數

呢d案台灣判一兩個月姐

講到明推算
佢地都係問返一年比獸父屌幾多獲估出黎

孝感動天

好似2女正好多

細女一定靚好多 差唔多搞多3倍

巴打心水清

所以咪話

同印度啲餓男有得揮

印度係搞人地個女 台灣就搞自己個女

加一分

國中二年級，即係香港Form 2年紀？

Form 2就交男友
如果o係香港，警方分分鐘會調查埋個男友

日日都有
究竟係咩國家先可以咁

又係呢類新聞 台灣人好無新意

咁即係入“中國”條數喎

睇完頭兩個字已經可以回：
所亂。

新北市+1

仲洗乜計分 年年都新北第一啦

國中，男朋友，揭發
個男嘅係咪衰十一

正解: 屌完問條女點解唔係處揭發事情真相

好淫亂

沒入都估到係台灣

台灣

dogtooth情節

新北市提早拎定冠軍

幼稚園都搞

屌你老母張GIF笑撚到我

其實係咪作故仔

所以話

Goal圖呢

細女應該正過大女

真心想知究竟台灣定印度多呢d案件

抽插一下咪當一次

In 新北, I trust

阿妹應該正過家姐好多
求圖

唔明點搞得落
對住個小朋友唔好話性慾
大力少少都驚整死佢

讀中二有男友

新北市真係贏晒

點解未成年人冇搞野嘅權利？

擺到明條仔唔明點解條女技術咁好啦

所

又台灣

咁耐都未有人貼潮文 等我黎啦

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

數住幾多次

為什麼你這麼熟練！！

你叫D五毛點駁？

爸爸教我的唷！

那個了唷

新北法院係咪9成案都關性事？

新北市法官日日都真係好忙

any photo?

特登入黎睇呢篇

坐幾多年都有賺啦

睇到topic就知新北+1

點性侵法
有冇detai

有得揀先係老闆

細路女黎 你係咪痴線

TAIWAN NO.1

屌你點解日日都有

其實新北人口有幾多